咁樣跌落嚟，救返佢真係好咩？

緊係好
要比義士一醒返就見到：
1.撒回惡法、
2.林鄭落台、
3.釋放近年嘅政治犯、
4.對所有使用過份暴力嘅警察作出檢控、
5.撒銷近日對所有義士嘅檢控。

重申：上述五點係下限、係底線、係最低要求。
無論如何，大家請將今日嘅情緒化作堅持嘅動力。

港

共

政

府

血

債

血

償

Too late..

已得知消息。
港共政府血債血償

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。